GPT-3也引起了人们对作文在教育系统中的未来的关注。欢迎来到下一个层次的废话-第89期：黑暗面|拉法·米利埃| 2020年9月9日|鹦鹉螺
正如我的几位同事所评论的那样，结果足够好，可以通过一年级本科生写的论文，甚至可以获得相当不错的分数。欢迎来到下一个层次的废话-第89期：黑暗面|拉法·米利埃| 2020年9月9日|鹦鹉螺
这篇小文章有助于关注你最擅长的自我认识，以及你应该如何安排时间。《财富》杂志《40岁以下40岁健康》的书籍推荐|雷切尔·金| 2020年9月9日|《财富》
正如史蒂文·费尔德斯坦（Steven Feldstein）在开篇文章中所指出的那样，技术民族主义也在强化其他独裁政权方面发挥了作用。世界分为“罐头”和“罐头”|凯蒂·麦克莱恩| 2020年8月19日|麻省理工技术评论
他写了一本关于土木工程生活的论文集，名为Bridginess，直到今天，他和Lauren仍在进行“桥牌约会”，在那里他们享受着一顿饭，欣赏着附近桥的景色。生命桥梁工程与教育|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月19日|麻省理工学院技术评论
我认为某种引人注目的文章就是这样的。Daphne Merkin谈Lena Dunham，书籍评论和自我检查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野兽
他在1937年的一篇文章中写道，“当前对犹太人的攻击不仅针对1500万犹太人，还针对全人类。2014年12月26日与希特勒（约翰·亨利·克罗斯比）较量的天主教哲学家《每日野兽》（DAILY BEAST）
在我看来，解读的冲动似乎使个人散文写作引人注目。达芙妮·默金论莉娜·邓纳姆，《书籍批评与自我审视》|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽报
老实说，我认为很多优秀的文章都是从中产生的。达芙妮·默金论莉娜·邓纳姆，《书籍批评与自我审视》|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽报
最近有人寄给我一篇《时尚》杂志上出现的琼·迪迪翁（Joan Didion）的关于自尊的旧文章。达芙妮·梅金（Daphne Merkin on Lena Dunham）、书评和自我检查（Mindy Farabee）2014年12月26日《每日野兽》
在一篇文章中，我不应该允许自己有更多的食指抬起和重申的观点。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
因此，他能够就这一主题提交一篇清晰的文章，经审查，国王发现这篇文章没有错误。我们的韩国小表弟H.Lee M.Pike
这篇文章的一部分不是试图详细说明社会立法法典的细节。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
但是天使和恩典大臣们保护我们不受宗教大臣们的攻击，他们在朴茨茅斯路及其支流上撰文批评艺术
可以自由穿行一切事物的想象力应该写这样的短途旅行。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒